<p>Tôi cần cố gắng nhận biết hiện thực thông qua những trò lừa dối và giả tạo, đằng sau vẻ bề ngoài. Nắm bắt được ẩn ý phía sau vô vàn các sự kiện và tính bấp bênh của các cuộc gặp gỡ. Tôi hoàn toàn tự tránh được việc bóp méo sự thật về tôi và cho tôi thấy được một cách nguyên bản như một sự thật rằng không gì có thể mua chuộc được. Cuối cùng hãy trải qua ngày này như một cơ hội được học hỏi.</p>
